怪物彈珠召集

有冇grp可以大家討論同一齊玩

有米奇老尾

重新玩過 刷緊首抽

有wts 冇line群 不過依家對新手唔友善

日版hea玩，好寂寞

求TG Gp

日定台

台版HEA玩

台版登入拿珠,等舊寵獸神...
都有打合作活動,拿左珠就閃果隻

有d合作寵勁 要刷

HEA到每日登入拎石算

刷緊司祺姐。。。。無得極運打到手都bike,應該趕唔切極

司琪姐係邊隻。。

水麗拉，合作米老鼠

有群嗎？

求carry打"仇"

係咪已經無人玩? 想刷下石都搵唔到人

有冇人玩，過唔到天界4

台版求group

冇wts群